[PS4/PC] Monster Hunter World [331] 當我用到終極裝 就可以Solo極貝

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

#2係我㗎

1003 cheat

留名

skip咗1000
但有1003

上連登出外掛就用1003
打mh出外掛我會用赤武

唔該曬幫我打嗰兩個巴打 嗰招真係好難避

新手留名

下次你用青瓜雙劍啦,好過juno果把好

入左曲 有咩玩

幫post d舊片先

9星任裸裝啊喇

1003

唔知到顯示有正負皮嘅時候
會有幾多個負皮呢？
1個鐘後開估

又1003

點解android 版睇唔到正負皮，用ios就睇到

你估下我有冇負皮？

正常乜鳩版都睇唔到㗎啵
利申 ios

新手lm

連我自己都忍唔住俾負皮

想睇淨用雞拳打

有無巴打幫手打普貝
3CzRuuMbbiJG

九月出DLC想玩番，睇黎有排追進度

齊人未

無人

sorry 又貓

打完未？

無人打
得我一個打,放左救難以為係巴打
其實得我一個

唔亂閃or幾貓應該都過到

入左

恭喜你獲得屠龍刃一把
可以輕鬆斬龍殺怪

嘩！好羡慕呀！

巴打們勁到
好彩我無3貓

要整騰龍set ？一次過打埋去？

好似我仲無用過隻貓...

巴打肯carry我我ok呀

打得多自然熟

巴打係點樣係佢開大個陣飛走?

龍騎跳動作？

唔太明,不過我會再搵下攻略
唔該曬巴打,整到一set 騰龍啦

打完特殊任務普貝會送個跳動作

以前亂打極貝唔夠dps 冇石頭瘋狂用呢個動作避王道
有時機要捉 得大概半秒到
btw 早抖

又玩到1003

等得好撚辛苦

依家都唔知打乜好，
做三人組任務都做到500幾粒石啦

等再出demo

lm

差把散彈王未出好撚難出

應該唔會 但講過話會調整 唔想d玩家刷完曬心血

Buff 鎧羅火

喺三天刀既面前都係垃圾

多到賣，依家淨返4把

各位ching 想問下而家mhw抵唔抵買 steam有半價

最勁係你啦
呢到邊個唔識赤武

得赤武得天下

回鍋刷珠刷到無哂希望 係咁出垃圾匠珠係咪傳說黎？

真 gif圖果d全部未試過 op

想問下個最愛菇類依招技能,有無人用弓果時會配?
我見到有條片係話配佢,食菇快過食藥

同問

係咪有巴打可以solo貝爺
可唔可以幫我拎蟲蟲

配食菇多數係為左免費強走/鬼人藥

但只要你有fd陪你係集會所刷 根本無需要

食菇係快過食藥 但回復既量都會少左 所以唔係必需技能

明白哂
咁樣唔洗學條片咁樣入咩茸珠

明顯d嘅好處就係 10粒風茄=10粒秘藥

想玩咪抵囉

應該唔洗用咁多掛
見佢地玩弓玩到極至 好快咁殺得死1隻
我諗身上帶2粒都夠
反正依家玩到佢換區就返去再拎爆g 咁順手拎埋秘藥

玩弓玩到極致個d 係唔會配食菇
放晒輸出技就算

你平時夠用就更加唔洗出啦

Ching已經玩到極致
我仲要玩食菇

傻啦,我都想
我仲係練緊用弓
見到人地射射射 咁過癮
自己仲係到玩看破斬,仲要有時快左d 就閃唔到 好似ON99咁
不如轉玩弓 閃後射好過

刷優質的黑卷角刷到仆街

有冇pc巴打

有

我想問標題係發生過咩事，呢幾日無追 post

爆左角捉埋都無

上個post最尾幾頁

裸裝冇閃光冇衣裝鐡刀solo 活動任務5龍(全捕獲) 26分15

又鬼人粉塵又秘藥，一d成就感都冇

夠薑拍條裸裝唔食藥既

算吧啦，我相信你拍幾多次佢都有得駁
根本就係佢自己廢，又唔肯承認自己廢

當測試下自己去到乜水準

一撚樣

拎武器 外掛仔

要用番個7星進度既角色黎打先得

見切Miss x3

有冇性趣一齊玩

可以啊，但係我好廢

solo極貝嘅人講廢

solo普貝都12分幾 gun唔到

我仲廢 打歷戰青瓜已經好辛苦

攞冰盾斧 2分鐘一場

淨係見（全捕獲）呢3隻字已經負評加唔click入去
外掛狗用陷阱，唔用你點打得切

我都唔識打恐暴龍

打呢個任2次2次都失敗街場友好廢

有冇巴打幫手打

捕獲=用道具

火魚？刷親都出R8

再黎

3個都夠打
差2位

黑角大金搵到懷疑人生

有冇大佬可以幫手打麒撚

4場齊大細金

CLS 一定要出耐衝 想打機

好似搵左成個星期都有

我係刷奇撚大細金唔出

標準答案： Sorry 我係on9仔 自己做唔到就質疑隻game有問題 冇可能做到 連去了解都冇

咁樣o唔ok? 其實你去google下就知隻game一個任要求你殺愈多龍 啲龍就愈少血

講事實又串撚柒柒
唔洗打電競盃都做到喇

嗱 冇人同你對等呀 閘住呀
我做唔到faker咁嘅手速反應同技術 但我冇覺得lol有問題呀
我做唔到shroud咁下下爆頭 但我唔覺得pubg csgo有問題呀
對比佢地 我係廢 但係我唔會因為自己做唔到就質疑一隻game有問題呀

有D問題 我諗應該係生態，細節同平衡
但唔係"冇可能"做到呀嘛
你宜家係否認緊一隻game玩唔撚到喎ching
唔好講咁極端 就拎返lol講
講食兵 10分鐘100兵
唔係個個都做到 但係唔係冇可能做到呀?
係唔係要因為我做唔到就要話lol有問題 點解唔改到一波兵有20隻兵呀?

小二 花生呢

想刷英雄石先局住打

我正式封你為老屎忽先知

我打呢個任未出過英雄石

就算5條龍都有平時嘅100%血
都唔會話打唔贏

斬斧嘅巴打會揀炎妃斧定冥橙斧

斬斧好似骨系個把好啲 R6 可以客制三次個把
滅龍瓶蓄劍氣快好多
同埋易整過炎妃斧

頭盔：新手 有錯請指教

算啦，你答佢合理比佢落台啦

你咁樣叫佢點落台點走先得架

佢又唔會認輸認錯認癈

我都係新手
骨個把我有整呀,不過見好多人用炎妃個把

駁到無野好駁就開埋人地老母
算鳩數吧啦你，返去玩賓周啦
打咩mhw，反正你打完7星又話8星點點點

又話google 大把資訊，又話好少上黎，但又mon住個po

你咩料你自己知，死剩把口冇用

炎妃個把直接有白斬，重擊II個把攻高仲可以加無擊珠加攻同蓄劍氣快過其他，好睇個人，見呢度個把最強武器用重擊II多

炎妃如果你係講緊冥燈就應該係自帶利刃節約
但係主流都係用達人藝 , 你用用下就會覺得都係骨個把好用好多
同埋好似都幾低攻 （唔肯定）
唔似工房毒斧同賊龍斧咁勁咁高攻

有冇巴打一齊打冥燈王？

喂你唔識就真係收嗲啦a字頭呢個有拍過片係你唔知 就唔好老屈人地無啦弱智
家陣你認左唔熟細節野 上個post到而家咁多巴打覆過你可以點做
但你就係到質疑返人地 覺得人地講既唔岩邊個講野得罪人先咁多個人有眼見啦 你有冇見到人撐你呀？得你自己係到死撐咋低能仔 仲話想屌人老母 有冇用腦諗過先講野？

咁得閒做鍵戰你不如專心打好d機啦
你得閒上黎覆post反而唔得閒去練下點打d龍 咁就緊係覺得打唔贏同難啦

咁應該打咩

有無巴打可以帶打歷戰王熔山龍
想整佢條腰

我自己係打歷戰王，我覺得易出啲，我第一粒英雄劍就係打歷戰王屍套出

四格歷戰古龍
識過唔知點解打四格角龍都出過

其實達人勢係要達成咩條件

會心唔扣斬味

3件炎龍裝 （a b 同y 混裝都可以）
或4件騰龍裝 (比較多人用因為攻擊技出得齊）

求其入街場4人
識用炮 識拘束 實過到
記得打走juno

你幾時復出carry我地打炎王王同貝

...你自己追番對上三四個po開媒體模式啦...
隨便都見到佢啲片...
渣係唔緊要，邊個未渣過，但要虛心學囉。

你初玩，唔知>1條龍會攤薄血量呢啲設定其實好正常，
但下次質疑前可以google多兩下先，
真係有咩諗唔明再上黎問都未遲，
試下俾人感覺到你啲疑問係有思考過，唔係一味質疑質疑，
咁我覺得個討論氣氛會好好多。

Ching 我終於刷到粒心眼珠了
可以po多次通2 輕弩片同裝 俾小弟學野ok?
我太刀硬係打唔贏最尾個少少血

屌你又扮

講緊打咩龍？

應該juno wong

佢講緊呢條

Sor 係juno wong
刷到我由唔識玩擴散邪教3貓到最快3分鐘刷完火魚先出到心眼珠太興奮

留意佢單掌拍地或者小跳步
都好大機係佢快撲既前置技

佢一出完拍地就要收一收手，唔好開槍或者上彈
如果唔係佢一出快撲就食硬，如果準d可以開完槍用滑步走，都可以避到

其餘d招都係小菜一碟，雖然中左都足夠秒殺

請問有冇爛西場?

唔太敢挑戰歷戰王

四格歷戰得好少 勁多兩格任

有冇pc嘅巴打可以carry我歷戰王

睇完條片了
炎妃同冥燈我都覺輕弩易過太刀先試用弩
但睇多次條片又覺得用輕弩打juno應該有排熟習
我就係唔熟避先用太刀去見切
輕弩我諗最易係俾佢小招左右抓抓死

可以試下用啲盾嘅武器嘅，擋嘅timing 冇太刀咁難捉，但就會打得慢啲

無錯，轉身衣裝克星，貓拳，兩hit即死
輕弩無盾無見切無滑步，只可以靠碌
所以要走位同碌得準

使用拉打戰術

無錯，拉撚死佢

我只係識逃恥炸g術

POST多次 打飛機先

幫傻仔K POST埋

屌 仲未得閒破
仆街K

DIU 我落埋石快過佢啦

睇到你地兩個條片
開頭都有大迴旋俾佢如來神掌打中嘅時候
只不過我中得更多咁解
4區更甚

又想比人串牙

5條龍點撚樣打啊 屌你老母

請問重弩巴打們 你地平時點處理 炎妃 爛輝 大技？

而家係咪無打珠嘅任?

極少人會用重弩打炎妃同爛輝，炎妃出風壓5，大技食藥或回家玉，爛輝就出防強擋，利申仲學緊玩重弩

3隻歷戰王 滅盡龍、炎妃龍、炎王龍 呢個任
有冇 人過到 ？

原來是普通級別柒左

咁同100HR果個有咩分別？

活動會出英雄龍脈石，自由嗰個唔會

有冇pc曲

想問下輕弩 玩通2 心眼珠係咪必備？
其實有咩用
係咪遠小小射都會有攻

子彈類有樣設定叫適性距離，距離內傷害最高。
即係一遠咗就無咁痛。

根據彈種唔同距離都唔同，
瞄準圈雙圈就代表喺適性距離內，
心眼珠可以令個距離近啲開始 (有啲彈種零距離射唔喺適性距離內)，
遠啲完結。

記得升爆d防先好入去 入場打啪哂所有鬼人類既野
仲有試下係拎刀既情況下用向前吉做起手 咁樣硬直冇咁大同易d看破
真係驚既話可以帶埋懦夫救星 回歸玉

玩爆銃用左34mins solo 隻AT屍套

短短12個字 勝過千字文

AT 點解？
歴戰王？
請教

可以一齊打

估計係Arch Tempered
歷戰王
但唔知點解要用英文同簡寫

極少人

明白，謝謝你。

我跟愚者What The Fool用雙刀打左三次都過到(利申手殘，之前未用過雙刀，十五分鐘左右攪掂。)

無他，邊樣順手啲咪打邊樣，
可能人地浸慣英文版 / 外國live channel。

我拎世界冠軍盾斧裝打
唔洗用腦 一個超解就回返血

有冇ps4 ching可以幫我打貝爺拎蟲蟲

有冇ps4人carry下

打咩？

5星 紅火龍

code?

集會區域果個？

咩都打，非carry

有無人curry渣渣輝

唔貓唔亂閃

打錯
唔好貓幾次亂閃就得

我唔識玩驚害左你

貓咗2次的話就企camp吧

ok唔該哂咁多位ching 加油

企camp會唔會死係大技手上

入去嘆茶冇事的

我建議直接企camp
你不知幾想solo

佢地就好啦，有最強武器carry

唔該哂咁多位ching
你地真係好勁打得好輕鬆

洗唔洗順便幫你刷曬套騰龍？

你唔介意緊係好啦

開咗任

遲下我玩pc同我刷哂啲裝喇

又黎stay at camp

我準備好企camp掛機

依家打？

等我半個鐘

好

你企camp嘅 不了

有冇ps4新手上路一齊打

出左火太

無企camp過左兩鋪貝加偷杠左貝貝喇
唔係好識打爛輝 打野隊見有d人開波就狂打有d就唔打剩係摸腳印

你要開咪問執腳印定打

我入開日本仔房 感覺正常d
但係成日有d on9韓仔混入黎送貓

可以了
ECpYAATGF7he

我齊裝啦

你知道得太多 最強武器遲早tk你

打埋呢場啦

就憑佢?

你滅盡仔入到6字頭先有資格俾我tk

屌你老母
我今日就入

有冇PC巴打一齊打絢輝?

打爛閪我拎皇后冥燈 4區應該打眠定係轉用冰弩定係打斬裂算?

岩岩有次打完眠諗住用回家彈返去換裝點知直接出左任 唔知係機制定係比人踢鳩左

眠完好似30秒定1分鐘會自己醒 可能覺得你趕唔切返去

一般爆甲就要換裝，冰彈同斬裂都冇乜所謂睇個人，而我就用斬裂

冇體3

有冇人可以幫手打絢輝龍🙏🏻🙏🏻
6w83XsdDiH2Z

仲有無位

有。我新手 你介唔介意

成日打打下隻怪都搞到個視角比隻怪遮住
有無改善方法

我都唔多識打

有無場code

想打幾場歷戰王熔山龍
開左幾次救難都無
PS4

高手諗法： 只要唔好俾佢打中就ok

其實歷戰王係咪唔預玩家solo?
同埋歷戰冥燈係咪唔比近戰玩 地下又著火又飛天 斬幾下又死埋

呢套裝係預佢打中

mhwi 買實體定digital版好? 聽聞digital load得快d?
利申: ps4得1隻game

心靜自然涼護石幫到你

youtube大把片solo啦

換左ssd就digital啦

咁爛西龍都有好多solo....
我以爲歷戰王係類似爛西龍咁嘅任吖嘛
其實係我自己廢打唔贏姐

呢位巴打你真風趣
歷戰王SOLO自己打先穩過

實體驚會食炒價唔益班仆街商家佬

非常認同

呢隻game得三條龍 唔預你solo
爛輝 貝 樹精
但都有玩家solo到

其他都有單人血量

我靠freeride 打

我靠巴打

有冇小隊可以加入啊？

我靠赤武

你計少咗五條龍呀

竟然係咁
睇黎我要再練下
其實而家係咪要刷定y裝入冰原
定其實冰原都有類似上下位嘅野比黎刷裝
利申:第一隻mh game就係mhw

有單人血量=預你solo
多人難打硬直我覺得難過單人

出2把火太都唔出雷弓比我

點解pc 好似冇咩人玩

利申：廢J solo 唔到

一入ib=全部裝變垃圾
你仲有冇用下位嘅裝？

下
咁我而家刷裝咪好無謂
姐係ib一出黎就係你地講嘅g位?

PC多掛又可以隨便改珠改武器所以無咩人長刷

裝都仲可以打住先
唔係嘅話你宜家冇嘢玩
同埋你ib開荒都要裝
但係爛閪就不了 刷幾十萬場先刷到你想要嗰把武
過一個月之後就基本上會取代哂
同埋有咩事用赤武打咪得 邊洗刷裝㗎

赤麼巴打仲忙過呀寶

現在打火魚刷珠都唔錯，如果未齊的話。

刷左咁耐 都仲未見過強彈珠 茸好珠
唔知係咪中左bug

試下熄左外掛，易出好多

咩叫外掛

P牌報到

屌那星 我心眼豬同超心豬都出左成五六粒 都未有一粒解放豬

打到一千個鐘就會見到強彈珠架喇

街場爛輝好伏 次次噴口水都有人要交貓

渾身差兩粒先夠5粒

我反而出左心眼同解放

刷左一星期 如果都係唔出茸好豬 鐵壁豬 強彈豬 我就攞日AL去鵝頸橋跳橋 等d所謂議員關注下

巴打，有冇連登小隊可以俾我加入

自己開個

刷得一個星期就跳橋，呢度好多巴打唔知要跳幾多次

龍脈鍊金術數據表 [1680組] (5040粒)

大家可以參考下機率

刷多呀 之前都刷左好耐了 感覺打果條嘔吐龍好刷d
依條魚根本得一開始果區 佢用鯉躍龍門果招會有較多 但其他區都唔會出依招 d街人又唔拉番佢番去 仲要捉佢 搞到好少珠

姐係打死佢多d珠?
定有特別打法?

個陣冇火魚冇兇豺架，得刷歷戰架

我同朋友死都拉佢番一開始果區打 佢先會出潛水果招 每次都一定會有珠伴隨住熔岩落黎
唔係打死佢多d珠 而係佢一跛腳你就捉左佢 佢咪少一次機會出果招囉

仲有咚咚咚 不過依家個效率係唔錯

巴打你搞錯左
烤魚吐出來D珠係D垃圾珠
得殺左佢先會出R7/R8珠
所以快手殺佢其實係正確

HR450先出左第一粒強彈珠

個d珠LV4-5 出都係垃圾

想問下大劍 玩儲力斬 同拔刀術裝點砌

今集冇人玩拔刀大劍
要練真蓄

竟然冇

佢噴既珠大多數都係垃圾
快手殺左佢 完場固定送最少兩粒風化珠
3-4分鐘一場 咁先高效率

Lm

原來係咁
好 等我唔同朋友講 但我自己以後嗱嗱聲搞掂佢先

最多試過一場7粒風化
正過同阿婆玩好多

的確係，快快手單刷，好過街場磨

但要更正係會噴風化珠
只不過多數係迷樣珠

不過我唔識玩大劍

冇縮短珠

我果套
好耐無update 應該走耳塞 換其他

睇一次笑一次

請問輕弩打冥燈王 有冇裝推薦

老手回鍋,唔想睇頭POST
邊把太刀最強
利申用緊天上天下

鐵刀

回鍋 求carry 歷戰王 冥燈

赤武

要保命定點？

籠統咁答就皇后炎妃，必備「火 UP 3」同「冰 UP 3」，攻技同守技都係嗰啲啦，比較特別係熱傷無效，要唔要配自己諗。

請開場

保命阿。我新手黎。有冇裝可以參考下 唔係好識砌裝

唔夠珠既話好難俾你參考，首先你識唔識用配裝器？

識既話我寫晒推薦既技出嚟，你自己慢慢執。

Cs6Zf7QHKJW

未用過 but你講出黎我試下砌 最好講咩裝最好

幫上面位巴打打返場先

蒼星太刀係咪無用,見佢幾靚

成日落唔切石

3分30秒左右就走

屌 原來唔係睇血架
我一直以為係睇血

無輕弩真係幾難係街場跟快刷爛廢打武出黎

幾時先有pv4

-1

屌 成日打得太high唔記得睇個鐘

想請教巴打
依家HR40想快啲升50打咩會最快

如果你打歷戰穩嘅
打活動最尾個頁 有3個任有hr加成
雪見櫻 蒼蠻 爆鱗

唔該巴打

借個位一用🙏🙏 有無巴絲想要嚟緊9月個套芒享既特別版😭 本身訂左預購版諗住送男朋友,但早排已經分左手 . 原價放出🙏🙏
利申:向遊戲鋪訂

絲打歡迎你加入

但我個套好似係要本身有個game先可以再加入去( 我唔識 大概意思係咁) 同埋我ps4都無😂

冥燈平常弱火，臨界後弱冰，而皇后炎妃係目前高階唯一可以打火彈同冰彈既輕弩（好似係），再加上武器本身自帶根性，所以主流對冥燈一般都會攞呢把。

↓ —————攻擊技能—————— ↓

1. 火屬ＵＰ
2. 冰屬ＵＰ

[原因] 上面講咗點解

3. 會心攻擊【屬性】（火龍 / 蒼星兩件套裝技能）
4. 弱點特效
5. 看破
6. 精神抖擻

[原因] 456 都係為咗觸發 3，如果你唔想配 3 既話，4 5 6 你打屬性彈都唔洗配。如果你想配 3，4 5 6 優先度我個人偏好如下︰4 → 6 → 5

7. 利刃／彈藥節約 （冥燈三件套裝技能）
8. 屬性解放／裝填擴充

[原因] 純粹增加發射效率，高階輕弩裝必帶至少其一。不過呢兩個技能需要既裝備自由度同珠子都頗為嚴格，自己諗諗。

9. 不屈、挑戰者、無傷 etc

[原因] 唔推薦，既然係要保命，打歷戰王既話唔係TA高手都唔洗諗其他攻擊技。

↓ —————防禦技能—————— ↓

1. 熱傷害無效
2. 體力增強

[原因] 以上兩者必帶。冥燈既招式會令地面有熱傷害，極痛。體力增強唔洗講。

3. 耳塞

[原因] 防吼叫後連技，不過輕弩收武算係比較快，加上耳塞佔洞多，自己諗。

4. 迴避距離

[原因] 唔解釋。

5. 茸好

[原因] 瘋狂秘藥，仲有幾乎無限強走同活力劑，但目前有茸好既裝備防禦都唔高，珠子極為罕見，自己諗。

6. 耐震

[原因] 耳塞同耐震比我揀既話寧願要耐震，冥燈既地震術極為致命，特別係從天而降四肢落地嗰下，如果唔喺時間內離開觸及範圍，會有超大硬值。

7. 迴性、快吃、回復速度UP etc

[原因] 唔係首選，但死人無輸出，塞多啲保命技唔怕，跟團既話尤其是。

至於咩裝最好，真係睇你有咩珠，就算我砌埋俾你，你無珠既話都係唔齊技。試下自己用配裝器啦。

TIPS︰配裝器入面既「裝備設定」可以 set 自己有咩珠。

P牌唔記得刪quote sor9

詳細 正評
冥燈 平時係弱 火 同 龍
臨界係弱 水 雷 冰

而兩個狀態下 對應嘅屬性彈速射
只有皇后炎妃符合 所以先用佢

謝補充

加多句，記得帶材料調合彈藥同埋set調合捷徑，冥燈個場你唔用回歸球或者唔貓車既話無辦法返camp補彈

搵唔到PC 募集板想打爛輝龍

要輕鬆打緊係貫3重弩
2盾1反動
技能：強壁 熱傷害無效 貫強化
長禁L2 佢攻擊就唔郁
得閑就射下 唔貪刀冇可能會貓

小弟最近買左PC版
想問各位依加係咪冇咩人玩
見全球都唔係好多人放任務出黎

反正無體3, 不如火耐出無傷?

我開埋激運, 捉係易D出老舊, 佢嘔都係D廢野, 頂盡比痛撃果D rare6~7珠

無心眼重唔重要?

呢套係預俾佢打中，係有套用無傷

癲 無傷高手 點先可以做到唔扣血

點解唔上體力up

入赤武場freeride 佢，扮打

防禦技能第二個
定你想講體力回復量UP？

巴打們會殺埋？
我同班fd 圍內刷係 輪住放4個陷阱圍住佢係感射
放到第4個就岩岩夠捉到佢 平均2分半鐘1場
但係通常都係得2-4 粒珠

其實唔關殺定捉事，
純粹因為任務報酬有機會出風化同老舊咁解。

你咩珠都缺先至要佢嘔到通地都係，
要高rare珠直接當佢普通歷戰任打先係最有效率。

我真係有落無傷著耐熱衣裝，唔亂踩火加上有吸血，正常情況下應該無咩問題

如果食到長靴飯就仲掂添

好詳細多謝

輕弩神都咁講大家信啦

我自己常去4區眠爆, 天花板都未跌熔岩, 麻一次, 放爆G, 再打幾下佢失衡低又放爆G, 前後加埋起爆龍彈, 就爆左角, 正路應該無扣血. 當然唔係有豬隊友

屌睇你咁覆先知我自己睇錯以為打冥燈王
Btw打爛輝都係唔會扣血，因為一係死，一係full

打lv1都照出無傷7

打lv1 我會選擇出赤武，然後free ride

巴哈有d流出任務照 唔知堅定流

轉自巴哈

想問下係咪應該先打冥燈黎整返拇整弩先?

邊到可以搵到爛輝野團跟

黑警死全家818香港大遊行

條件到搵爛輝唔係大把咩

大把野團自己search

你想打乜?

逐個集會所試？
黑警死全家 818香港大遊行

有得搵指定打咩龍架嘛

無知一問，咩係赤武？

原來有分幾時用火幾時用冰
仲等我傻下傻下咁射哂火先射冰彈
見人地solo一場12分鐘
我打左20

你試下係度大叫
"赤武你同我出黎!!!"
就有人會回你, 你試下先

赤武你同我出來黎!!!

似乎唔多work

喂 赤武！

完全唔知玩左百幾個鐘
今晚試下 thx

原來係高手嚟？初來報到失覺晒。
我仲以為係唔知乜武器既稱呼

武器黎

人型自走炮

想跟團快刷爛廢
爛埋把R8既屍套太同火太出黎

打爛輝整妃冥輕弩，
技能方面，思路同琴晚巴打教打冥燈王嗰篇一樣，
只係將火冰轉雷，拎走地熱耐性，
再落番破壞王同炸彈客就可以。

係武器嚟

差隻古龍之王未打到, 想刷3件頭, 有冇高手今晚carry

12分鐘你問下呢度d大神幾多分鐘

有無初期配裝?
睇親都係Y裝黎
我好多歷戰都未打 岩岩先回鍋

的確係武器黎，遠程武器，只要掉佢出去，然後入返clamp，淥個杯麵，差不多可以收成

裝事小，珠事大

所有任務均適用

頭po有爛輝攻略 撳入去睇睇？

講到好似回力鏢咁

想問下如果有新手想玩
應該叫佢依加玩定等ic
因為依加嘅裝去到ic好似會變到冇用

ib係w後續喎，而家唔玩又點樣玩上去ib呢?
你點都要開咗w個頭先可以玩ib架，最多唔駛追啲top裝架姐。

我可以但要11點半後

唔該曬巴打咁叫fd玩住先

製作人講明目前keep住鑽研嘅獵人加上W頂配至少可以應付到IB中至中後期，同埋暗示爛輝武會再升級（但唔知係再刷過新嘅定升級現有）

成日見到人話 宜家d裝去到iceborne冇用
但問題係 你冇宜家d裝 iceborne都玩唔到

我諗啲人主要係講唔洗刷爛輝only。IB在即，花咁多時間刷爛輝收益太少，要開荒攞普通R8武應該都問題不大。當然前提係講緊IB唔會再升級爛輝武先

我又無終極裝又無赤武
點打

有輕弩界神父carry，一樣輕鬆打到

自從爛輝出左一個月左右就棄左game到而家，準備9月更新再玩

中間都唔知miss左d咩呢排有咩要整定可以準備9月？

想要帝水盾斧但唔想刷

見到啲人話冇用 以為係一到ic就出其他勁裝而且個個都刷到

係喎，睇下先，有咩裝係到都唔係好記得

可能MHWI一開始套雪山裝都高防個依家最Top
武器就一路強化上去
珠就備用

整武器同刷珠都夠啦

印象好似唔知邊次訪問講過
iceborne初期d裝係高防過宜家個d
但技能方面差d

但你宜家d裝到時應該都可以用鎧玉升防
打唔打d裝自己諗啦

打住飛機先囉

我會刷普通歷戰
刷珠刷材料整哂全部武器先
用激運儲下錢
武器R8升R9一定好貴
順便儲下消耗道具
蜂蜜/苦蟲/爆G長期唔夠

個特別版包咩 有無相關相

我覺得武器iceborne一定勁過舊野
不過裝就達人藝太好用
冇左到時係咪要用返剛刃

無玩一排, 呢幾晚玩返
主要係差隻歷戰Juno未打夠卷, 夜D有無巴打carry
我用輕弩奶裝入街場成日GG

11點半後

一陣打陣街場先，唔夠到時再上黎求巴打幫拖
感謝

我係官網cap
確實售價要到9月先知
應該係千頭左右
如果有興趣同我講

想知平時講既大細金係咩意思
要刷客製武器既猛者，勇者龍脈石
應該打活動果個好定普通調查好

大細金 指 龍嘅體形 有大金冠 細金冠
亦都有大銀冠 細銀冠

龍脈石個人覺得 極貝 多人樹精 算好出
但前題你要穩定過到先刷佢

其次就 活動歷戰青瓜 或 平時歷戰調查任

怪物體型，最大/細嗰3款體型叫大/細金，衝白金獎盃用。
活動你指邊個? 歷戰恐暴?
一切都係視乎效率，只係差在調查係消耗性，
歷恐個期待值一啲都唔高，只係會出咁解

想要特別版嘅多數都係忠粉，而忠粉多數一早已經訂咗。你要target嘅係一般玩家，但一般玩家又唔會俾千幾銀買隻特別版。

結論：考慮下減價，又或者等game出咗之後，某啲一般玩家變成忠粉想回頭買返特別版但舖頭已經賣晒嘅時候

話說隻驚原來係冇細銀

竟然
冇留意 印象以前有？

我都係為左個ex先訂 好後悔

你覺得佢想要？咁不如直接賣俾佢

佢暗示話我想要😪 不過我見佢鐘意所以先特登訂預購版

包唔包埋女朋友一個

你有aibo

aibo個樣

出到赤武就穩刷

屌 不了
好彩iceborne 食飯cut撚咗佢個大頭zoom近

其實係咪得我覺得aibo好ok

超級可愛

萬聖節look 最好睇

$500 訂？

感覺上IB有改過下模組

iceborne之後我淨係會stay喺集會姐姐到
eyeball 88

我落左幾百訂 其實都唔100%肯定個日有無貨可以拎我只係想盡快搵到人要 費事見到傷心

張圖有冇第個版本？D表情好撚好笑

爛輝連續兩鋪路人三貓 屌佢老母

一齊打?

你地用咩打溶岩龍
打幾次都輸

用打爛輝個套不過用水彈

我渣太刀/斬斧斬佢幾下就遊走,遊走個陣仲要撞到我無血,到我追返佢個陣又斬唔入。係咁loop loop到4貓

仲難打過歷戰古龍

咩都得除左爛西唔好哂時間刷之外
裝備整件貝爺升盡都夠你G開荒

推薦你喪屍流蓄砲銃槍

同埋唔好帶貓

咩係喪屍流畜炮銃槍

盾斧上紅刃 超佢老母

夠唔夠人

依家有爛輝?

有冇幫手打冥燈王

係我認為技術同安全及傷害最成反比嘅一套流派（特別係對付肉質差嘅怪）

不過返到屋企先得閒解釋 睇下有無其他巴打可以講解下先。

你地平時錄片係用PS4內置功能定攞直播盒錄？

內置

你漏左啲平衡裝流派嘅人

好似話係 冰龍套裝技 未知真定架

第一招 屬會
第二招 收武器時候會加攻 太刀狗

無

次次開驚例牌都開錄先直到關game？

有冇人俾code出黎打乜都得

有得錄返之前15分鐘嘅片
可以set 30分鐘 1個鐘都得 之後再cut

你撳一下share掣 左手邊會彈個menu出黎
正方就係save返之前15分鐘嘅片

原來可以咁
好後悔之前無研究

用擴散刷左50隻火魚...
一粒鐵壁同匠都冇
茸好又冇

Me 等陣

加油啊清

條龍失衡 弓應該用乜combo? R2 R2 R2 o 無限loop?

原來匠得1%

有冇強弓珠？ 有
O R2 O R2 O
O R2 R2 R2 O

如果條氣仲有好多
就loop埋滑步 R2 O

屌你老母
帝王弓出飛雷唔出水唔出風漂
鎧羅弓除左雷全部出哂

個個人唔同 冇得咁計 只可參考

係唔係有巴打開左爛輝場,等緊刷賊弩,之後單挑歷戰王

無 我混街場咋
賊弩我出左2把了

出過1把就會係咁出

發現唔到岩賊同賊唔同之後D武器又比我刪哂

12粒R8用總數百幾粒去計機率其實差唔多，問題係我都非常之認同每個save入面個pool / 機率係唔一樣

50隻入面r8得心眼同炮術各一
想要嘅縮短 拔刀 強走 又係一粒都冇
R7得堆一早有嘅強彈同一堆瓶珠

開心死 熔岩龍一次出晒鐵壁珠同茸好珠 滿足晒2個願望
茸好珠齊晒

磨緊刀喎

換套裝姐

Carry juno王

冇人入

聽過人講話係創角有粒seed，決定咗你未來洗珠洗到既pattern，
爛輝武同理。

兩個打？

好撚難打

夠人未

未

差2粒

用太刀易啲

大劍撚

可以幫手打一局.... 不過打乜

我見有奶媽 應該ok啦

係咪打緊Juno王，可以幫

點解到今日街場仲可以打唔贏JUNO王

佢地full左了

打左半日街場冥燈wong 都未嬴一場

冥燈/Juno都可以幫

求幫

我再開

俾number同打邊隻先

有冇巴打打六星/幫打六星
小妹新手上路

Sorry我已經知道自己垃圾，用咗強護盾

冥燈歷戰王
7winFJaePTLv

靠自己啦
街場係好難唔3貓 我FAIL左太多場醒覺到靠自己最實際

係咪full？唔係，我就ready

試下solo
利申即刻一take pass

齊人了

有冇BUILD 係要5粒匠珠
冇既話我廢事再去刷

等等我，幫咗頭先隻Juno王先，唔好意思

仲打唔打

ok啦巴打，still here？

有冇房要人

可以幫打

我唔打打juno王好哂精力

我都覺

我幫下另外位巴打隻冥燈王先

真
瘋狂食血水仲要睇住隻juno準備做咩

就完街場

好 幫打炎妃王

打隻冥燈再返去

冥燈仲煩又厚血

快版如來神掌

上面位巴打唔見咗

我去左幫打炎妃王
-1

試下先

full jor嘅

炎妃開大係唔係要用回家玉？

齊左人

捉佢放大個時間 用大撲無敵

見到Vxlk差d射左
J錯

嘩茸好珠！

希望IB前打得晒全部GAMMA裝
暫時只係打齊 冥燈 同JUNO WONG
炎妃王一個人SOLO都係好難打

係咩事？

岩岩先輸一場

sor，第二次開大果下，我比佢fing 中左，奶唔到

唔洗sor 我都成日死

valk velk

炎妃-1

唔好係溶岩果場打

拉出面打

打多場我要做野

呢場再輸我都熄機訓教

有無PC人可以CARRY我歷戰王炎妃?

奶媽

Save緊 彈撚左碟

有冇人瘋狂打溶岩魚

打左好多場都冇心眼豬

我都係打呢粒
仲有強走 拔刀

我其他都最少有一粒 得心眼未出現過

打到隻耳有擴散彈爆炸聲嘅幻聽都未出到一粒縮短豬

仲有冇腳🙈

有冇曲

瘋狂熔岩魚

下次 岩岩熄左機

啊，仲有客製3回血。

呢套裝打肉質差兼高攻既怪可以喺非常安全既情況下保持一定攻擊力，打滅盡王好似12分左右。

仲有無場要人btw？

打熔岩魚我係用帝王水弓打 快靚正
Btw隻怪係熔岩度有冇方法打佢上黎 次次浪費分幾鐘

竟然你都攞弓，做咩唔直接射佢？
近戰既話執投射彈射佢。

悶到咩武都要玩
係中段係熔岩裏面走黎走去間中飛上黎噴熔岩最煩

同前幾集嘅炎戈龍一樣咁煩膠

企埋邊緣等佢，或者試下閃佢落嚟？
不過呢個任出嚟之前我已經齊珠，所以其實我無乜點打過熔岩龍

唔該曬巴打 好有心

唔係心眼珠都係重點嗎🙈

睇你想用普砲做起手技定刺擊做起手技，普砲既話其實唔洗心眼珠都得。

某雞想用爆g tk我 但最尾自己貓左

唔好意思請教多句

你啲片係喺 PS4 度 up 咗上 youtube 再喺電腦 down 返落嚟edit，定係其他方法？ (e.g. ext hdd?)

如果要整就直接copy去手指 再落電腦整gif
唔會up上youtube再down落黎

明白

片中得Sunny貓咗 關我乜事

都冇話係你

串人要講清楚 @不死斬

我幫你@咗本人 下次要手續費架啦

有冇成SET裝參考

影片最後

個身係咩裝

啊，平時用開配裝器所以習慣咗只係睇技唔睇裝

請問用邊把銃槍？

金色的銃槍．王
【客製回血】x 3

雖然係爛輝武，但因為係R6所以刷同客製門檻都唔高

有無特別原因要用呢個R6武器？因為客制x3？

我唔係銃槍專家，姑且班門弄斧簡略解釋一下。

銃槍有好多個打法流派︰

「斬擊」
「刺砲」
「全彈」
「蓄砲」

而銃槍砲擊既威力只會受 4 個因素影響︰

1. 砲術（裝備／珠子技能）
2. 貓的砲擊術（貓飯技能）
3. 銃槍自帶既砲擊類型與等級
e.g. 放射型 LV4
4. 斬味（黃斬開始下降）

其他流派我唔解釋，我地而家呢套流派叫「蓄砲」。

如你所見，呢套打法既傷害來源99%來自砲擊，所以只要我地可以確保到以上４項條件，任何版面攻擊力同埋攻擊技能一律可以無視。

亦即係話，其餘裝備及珠子都可以完全塞保命或提高攻擊頻率既輔助技能，因此洐生出「喪屍蓄砲」流。

至於砲擊類型，有分「放射型」「通常型」「擴散型」。一樣，其他既我唔解釋，「放射型」既砲擊距離以及對於蓄砲既攻擊加乘係最大。

最後，儘管「金色的銃槍．王」既攻擊面版非常低，但如上文所講，攻擊面版不在於我地既考慮範圍入面加上，佢比起其他放射型銃槍更能滿足以下條件︰

1. 長藍斬（即係有排都未到黃斬）
2. ３客製欄
3. 放射型 LV4 （目前遊戲內各砲擊類型最高等級止於LV4）
4. 入手及客製門檻低

順帶一提，喺「金色的銃槍．王」推出之前，「蓄砲」流既掌門係熔山銃槍，可惜只有１客製，未能洐生為「喪屍蓄砲」流。

好有心機，謝謝分享，會試一下！

想問下佢r7 r8個把可以一用嗎
r6刷唔到

無話唔得，砲擊傷害同打法手一樣，睇下你對於極限吸血執唔執著（同埋客製龍脈石嘅庫存）。

反正同類客製嘅效果會遞降，其實3吸血性價比一啲都唔高，只係蓄砲流唔特化吸血真係無咩好做

好詳細 我想問刺炮同蓄炮個操作點樣按？

補充多幾句

1. 砲擊無視肉質（打中春袋同打中條毛一樣扣咁多）
2. 蓄砲多數情況必須接喺普通砲擊或刺擊之後
3. 蓄砲嘅蓄力時間受「集中」影響

蓄砲：
圓圈》圓圈（長按）
三角》圓圈（長按）
R2 + 三角 》 圓圈（長按）
↑ + 三角》（喺刺擊出現前）圓圈（長按）

刺砲：
刪除上撉所有「（長按）」

P牌唔識規矩，想問呢啲長文係咪應該刪quote？

但系統話改咗quote對方就收唔到通知

個人刺炮>蓄炮，蓄炮無咁靈活，
刺炮每個動作收刀都極快，相對機動高啲。

啱啊。我平時都用刺砲，唔只靈活，dps都比蓄砲高好多，但相對珠、裝、技術要求更高，新手用蓄砲上手先會比較容易入門。

我套刺炮都係當吸血玩，落個迴性迴距追怪避招，
砌到刺嗰下無傷害可言，但求密食當三番，
所以淨係拎黎打熔岩魚之流。

如果唔求刺傷既話係OK既

冰咒龍 技能

打得好慢 但終於過到

如果居合都計納刀
咁。。。

我重新宣佈太刀係親生仔

居合可以食納刀術同拔刀術，我諗呢個新技都走唔甩

另一方面我都好期待同拔刀大劍既相性

Solo仲要有兩次機會貓
基本上穩過
街場靠隊友不如靠自己

請問暫時鐵壁得1粒，可用咩頂上？

Btw, 剛試一場火魚，的確係無腦打法都贏

#620 有低配裝參考

私心推薦迴避銃，推迴性迴距，
只落防強，無信心避到招先至舉盾。

不過最好都係自己識用配裝器，如果唔係大家珠嘅庫存情況唔同嘅話好難為每個人度身訂做

正評

如果用刺砲流嘅話，心眼都好重要
特別係打熔岩龍

見你地都唔推純炮流

有冇人打歷戰王？

有沒 裝備 推薦？ 想玩迴距

其實刺砲可以話係純砲洐生。

因為砲擊有後座力，又唔似蓄砲+放射咁遠距離，所以純砲好多時打兩下就已經會退出攻擊範圍（而且純砲容易手殘禁到龍杭砲）

而刺砲最一開始就係為咗用刺擊嘅前移去抵消砲擊嘅後退，主要傷害來源都係砲擊，所以呢種打法嘅配裝同蓄砲類似，亦可以行喪屍流。

後來y裝出現，配裝空間增大，特化刺擊變成主流之一，所以而家唔會有人用純砲。

順帶一提，特化刺擊嘅刺砲流打滅盡王可以6分鐘（唔係我）

唔係因為本身生產得砲擊Lv3 先少人玩咩？
出左爛輝有Lv4先多人玩 又易用

刷左幾日爛閪死都唔出鎧羅雷弓剩係得帝王雷弓
想問下兩把弓差距大唔大 打到唔想打了

有冇CODE SHARE搵緊爛西場

你啱，啱啱查咗下，又真係仲有人用緊喪屍純砲

配裝仲唔洗加集中，新手可以試下。

無 唔撚刷了

想問下有無爸打帶打鹿首精

我又刷一刷爛輝睇下出唔出重弩賊

我有火太賊弩眠錘 係仲想要冰盾斧同雷弓

總結下，新手可以自由組合↓

「喪屍」
+
「防禦」or「迴避」
+
「蓄砲」or「刺砲」or「純砲」

配裝思路都係推滿砲術之後就特化吸血、保命技、輔助技。

其中只有刺砲可以脫離新手後演變為攻擊流。

人腦配裝多

不是宣傳
如果有老手返黎玩,可以參考片中,佢係馬來西亞人,不是強國

可以睇佢各武器配裝, 最近都玩返,好彩夠之前打足歷戰王
但爛西武都未齊

我想問連登個小隊有返未

又黎

bug?

係咪1003既男人開任

小霸王定北極熊開

又想屈我整爆粒石

最強火太反而冇?

有冇code??打乜都得

pc定ps4?

Ps4

有咩打

唔知但想有code

你有冇丫...

呢個youtuber玩得正常
但啲配裝成日都怪怪地
上次劍斧睇完覺得怪就冇睇了

同個開外掛的熊講道理

應該用咩裝打騰龍？
用太刀/弩

用赤武

有無野打？
一齊打

有code應該有人會入

又彈撚左碟

爛輝有無

有冇pc撚

太刀狗Restart左好多次先做到sub 10mins
D友5，6分鐘cls

不要再說了
我都restart咗好多次

破到未呀

最衰都係你 玩乜鳩TA
你唔玩 K字頭就唔會拍片車鳩你面
咁我就唔洗破佢

我塊面仲腫緊呀屌

仲開緊？

係，但唔多人

強大

最衰都係沙包 玩乜鳩TA果排 日日SOLO
佢唔玩 我就唔會就拍片車俾K字頭車面

Q：玩咩武器好？
A：赤武。

Q：咩武器高輸出？
A：赤武。

要求改改個Q&A佢

最on9係
我玩左咁耐先知重置任務唔扣藥
之前我係退出重開

真係超級大傻仔

@P神 點打入6分

輕弩散彈

勁

請問大大使用了什麼防具？

赤具

係赤鎧

具體使用了什麼赤具呢大大

陽具

赤甲獸防具

輕弩射通2射左我廿分鐘先射得死

因為我收買左奇面仔
仲有你遇著遲到王... 炎王

唔同彈冇得比既，你仲神過我
我散3都打唔到你咁快

如果你開怪果下準d，你仲快d
直沖落去佢有3個準備狀態
所以有3種開怪模式

遠處左右望，好快回頭，係d花度放龍彈

遠處訓地R痕，夠時間放大炸G＋龍彈

近處R痕，會突叫一下，碌完夠時間放兩個龍彈

我15分鐘

輕弩應該你快d

上網揾唔到片 係散3點打 學唔到
得兩條係貓火

開龍個到我mark低先

我見到你個時間我已經咁既表情
簡直係偶像
你求其玩下輕弩已經玩到咁既時間

Btw我都極少見人用散3打滅王
因為上彈果下好危險

入咗場熔岩龍... 一槍都未開過但拎到粒散彈珠

睇到黎緊DLC會nerf無屬性強化同弱特咁辛苦刷把爛輝散彈為咁就比佢nerf

想問下拎迴避衫果個9星任點出
人地話要打6隻歷戰危險度2嘅
我打咗浮空 爆磷 雄火 骨鎚 慘爪 角龍都冇出
Ps有啲係一次打3隻 同埋全部都係入人任

佢接近全部都係最快記錄

好似話一次打幾隻個d
淨係計頭個隻 唔肯定

隻鋼龍自己養

似係一啲古龍嘅特性或bug黎，我見tsc打炎王王，屍套龍王同鋼龍王都見到類似咁

輕弩鳩射

我攞太刀打歷戰屍套最快都3分尾
佢攞重弩砰砰砰就打死屍套王

有冇人學到

有無冥燈王Carry

做埋日任幫你

依家仲有冇打爛西?

其實唔難

聰明，但個人完全唔推崇呢種TA打法

有咩心得 想學

Thz巴打 咁我繼續努力

睇實數字計失衡鎖頭都只係極為勉強可以接受，個人覺得身經百戰見招拆招嘅TA先係最浪漫

Olay

但好似得抱住水晶嘅搔鳥先可以做到見招拆招，冇得失衡冇得中陷阱

有冇巴打幫打受傷的貝希

上網搵Olay 大神啲片睇

Coming

入唔到

或者咁講，TA以追時間為第一目的有幾無恥得幾無恥其實好正常。但作為觀賞或者TA本人，每一場戰鬥都係不斷loop同一個動作其實好無癮。

「嘩！呢下見切靚到！」「全場幀回係咪癡撚線？」越多不確定性嘅TA我覺得先越浪漫越有內涵

當然如果係為刷裝刷珠，或者快快打完個日任瞓覺嗰啲TA另計。

ty 唔係tt 打錯

入了

可以帶打森精 歴戰王？

森精

奶媽me

@7分Sunny

外掛狗

原來你就係赤武

MHW最強武器
認住佢喇

代po 非本人
我game 名叫sunny

街場冥燈王真係好難過

好亂啊

有冇巴打有歷戰骨鎚龍

皮已負 自己反省

一晚出夠兩粒

game入面有好多位巴打叫Sunny
不死斬係7分Sunny
我係假Sunny

你老母就多 永遠都係得一個

有冇人carry 林精

話說你地而家平時除咗練TA仲有咩做？

你直接掟個集會所code出嚟就會有人入架啦（應該

做999

狂刷HR任？

係你地個場

如果刷就係 不過刷得耐會悶

呢隻game讀心嫁 冇就一粒都刷唔到，齊左就係咁出

你睇下班高手探索完之後嚟唔嚟幫你啦

雖然唔知佢地探索做咩

最愛carry 人打樹𠴱位瞓咗
你聽日早少少搵佢

匠珠是咩色 ？
300幾HR都仲未見過

7krjv7rGiXiz
冥燈歷戰王求帶

有冇巴打carry juno

Diu on 99
想買DLC 但想要實體盒 但官方逼你一定要買埋個本篇

有無人佑邊到有得買實體但唔要本篇
唔數位

如果你係講個鐵盒，只要係Collector's Package都會有，唔一定要Master Edition。

白色

超心珠真是公廁黎
是咁出

實體dlc

帝王弓夠做，就到iceborne刷珠好過啦

見到風化出白色珠開心左陣
最後係冰結豬

有冇code 打乜都得

幫手打幾場juno王ok?

有人打就得

我都想打
幫手打炎妃王OK?

Pw 8964

印象中最強武器好似係入面

有無巴打可以幫打冥燈王？？好想要佢套裝

但佢係AWAY左

鐡盒係咪有埋本篇?

唔關事，鐵盒純粹只係一個盒。

首批
Master Edition (本篇+DLC) 或
Collector's Package (典藏) 或
Master Edition Collector's Package (本篇+DLC 典藏) 先會有

依家訂有冇嫁

早幾版有個絲打話幫ex訂咗但而家分咗手想放，但唔知係咪你想要既。

幫手juno王，唔該

.

講緊嘅係 $400嗰套?

佢放既嗰套係 Master Edition Collector's Package (本篇+DLC 典藏) ，應該係$1200

隻模型 不了

而家仲有無得訂（隻 Game），你真係要問返舖頭先。但如果你訂到（並且版本正確），理論上應該都會有鐵盒。

SOLO 炎妃王係咁3貓 灰左
成日比佢尻叫 跟住COMBO 連死左

近排街場滅盡王仲係未嘗一勝

係咁貓3個999都幫你唔到啦

根性貓飯/耳塞幫到你

本身風壓 5 冇位放耳塞5

玩飛撲啦

我選擇用赤武

有無人幫過多2場冥燈

拎個鎚追住佢打

出左去番工

利申:穩定1貓

耳塞石 爆鱗頭b 鋼龍3件 體力3
點打都唔死

sad 我唔敢行近佢

打

然後個輸出力度點打佢都唔死

Wrong code?

-2 入上面個個場 頭先見無人黎close咗

打完魚 依家岀黎

-2冥燈

出現了

-3

鋼龍衫有冰屬強化3
腳用炎妃腳嘅體力2 成套裝其實好多洞放輸出技
技術面未夠嘅人用呢套裝夠殺有突

琴晚同朋友打普通貝 有條日本仔係咁入黎貓 忍唔住去佢psn 屌鳩佢 睇黎要開人手approve 俾人入場先得

-2

鋼龍兩件CP值高好多

やっぱ集中無いと其實唔難になりますね

PC 版個FPS 真係好高

負皮是我給的

有冇juno王？

巴打係咪carry

我都可以幫手

有冇code

freerider join ok?

果陣巴打唔知去左邊

Sorry 要出街 今晚再打

回鍋 求carry 冥燈王

打歷戰王鋼龍有冇咩技/裝推介
利申未打過

full?

人稱最廢歷戰王

佢唔肯落黎 你都幾難打

有無巴打可以carry極貝？
利申 新手

咁即係遠程啦

冇人

岩岩完街場 入緊

可以幫下手既

最廢唔係屍套咩 佢甚至企定定俾你打

冇心靜死幾多人

心靜護石係防個環境
都唔係防屍套d瘴氣

屍套要耐瘴3

點解個下佢會強制起飛嘅，有冇得解釋下架

最緊要反而係客製回血
當然同埋耐瘴啦

因為玩屎

見到話呢招叫ground dunk,同玩屎逼佢強制轉區

唔關玩屎事，屎彈對古龍無效。留意開打之後一直都係未發見狀態，炎王起飛呢個動作應該同倒地+未發見狀態有關。

你睇下片主裝緊乜野彈

佢用屎彈就調校個ground dunk zone

慣用TA手勢同埋無時間執石姐，裝屎彈唔係為咗要條龍轉區。

嗯

你研究下先啦 近排發現嘅野黎

TSC好勁

呢個似，但除咗跳跳大劍要用投射器調校個位，唔明點解呢種打法都要

居然係咁

主要目的係強調佢進入轉區狀態

但原理係乜？屎彈既數量問題定係ＢＵＧ嚟？因為本身既認知係屎彈對古龍無效，我見Olay都瘋狂射咗好多粒，係因為我地只係認為一粒無效？

7粒屎彈古龍會轉區 轉區時又唔係無敵身 算係mhw既bug 希望mhwi會改返 如果唔係 所有識飛走既都會比人鎖死

真 下次都係拍番正規片啦 呢類好冇癮

+1

唔一定係7粒 好似話係睇血量

屍套龍冇效

有冇野打

對肯尼夫都冇效
掉咗10粒都冇反應

掉佢冇用，要塞落口先work，好似係

下次瞄頭

Juno wong 有冇人

要著隱身衣先有用 唔一定射頭先走

求carry 冥燈王

連登仲有冇人打爛西?

求carry斬樹

入咗來先？打緊其他野

juno wong -1 求帶

打得好快

係 好撚爽 巴打們好犀利

有無code

感謝各位大大
貓咗次

有無野打

開左juno王求幫手

有冇打名燈

得一支誘發劑

我廢既 可唔可以入嚟一齊打

有布人要幫打

名燈？

返緊屋企

被下野豬拳打咗落街

野豬岩碎拳

流水細雞拳

連續TK拳

點解你會知我幫CG射回復彈既

我啱啱都等左陣先飛過去

天眼K

仆街 车戈琴晚屌完個入黎狂貓嘅日本仔 依宣人俾人封左PSN添

俾人舉報?

封七日 個死日本仔 一開番就起佢底！

我聽日生日 諗住係維園搞生日會 有冇999會出黎陪我慶祝呢？

幫打林精唔該

有冇人有野要幫手打？

juno王

開左場未

仲有位我幫手打

未 岩岩先開機

ok 我都開機

3YtzhpdZuerr
搵埋街場定二人遊

2人我carry唔到

叫多幾個巴打

我入左上面

有冇人有全食材既攻略google到果啲有哂都係都仲有好多問號

巴哈好似有

新手想入坑PS4但冇fd陪 solo/街場有冇得玩(唔想比老手carry)

solo咁玩都冇咩問題，唔算話打唔到嘅地步
唯獨係爛西、貝爺、林精要連機打(多血量)，否則真係太難

原來有d咁既野

唔該

有冇人打？

有冇人幫手打普通貝？

我入

開緊機

咁早冇人玩

有無人打冥燈

又話普貝 ?

你開任, 咪入, 唔夠人咪入 game 叫 help ~

K巴魚蛋地仲係唔係到

有機打咪得 理能得佢咩集會呀

呢排我都冇心機打，淨係早個禮拜login攞咗粒攻擊珠

冇左你carry,好多龍都打唔掂

新手

其實係精靈加護3

又刷左2場爛輝
把散彈咁撚難出嫁

而家仲打機成世唔出都無人可憐

IU輕弩裝示意圖

有冇人麒麟王？

維園-1

太刀唔帶貓唔夠王滅滅打 帶左打18分鐘係咪要檢討下

散彈SM juno王

終於番到

試下唔帶 啲技係一定易避啲

冇食長靴術 對腳濕撚哂

頂唔順去買左對拖鞋換

水狀態左成晚
條耐力頂唔緊

唔帶唔夠打 食藥都無時間食

新手未開始玩有問題想問，封面個隻寫住9月6先出既 係咪呢個post既game既下一版，係兩隻game黎 無得過資料過去咁？ 定係只不過9月6號更新？

另外 睇左少少資料 諗緊太刀定弓手 邊隻單機打料會比較好用 或者 容易d上手？

未用過Stream,買左game有無得refund?
唔該哂

9月6係DLC 只係個大型更新
如果你玩STEAM 姐係PC版 9月6個大型更新只係PS4
PC要下年1月先有呢個更新

虐待動物

黃金係咪有得訂啦？好少買實體版有冇巴打知

有冇得refund 其實可以google 下就知

Steam退款機制的運作流程是？
在Steam的主畫面選擇上方的說明→Steam客服，點選下方的『購買消費』檢閱購買紀錄。
點選你想退款的遊戲，選擇『我想退款』
點選你想要的退款流向，如『Steam錢包』或是『信用卡帳戶』。
若你的遊戲時數低於2小時，而且購入沒有超過14天，退款程序就會自動被認可。

未玩就唸定單機打料 慘
其實玩咩武真係睇你風格同喜好 有愛 玩多兩玩自然會上手

我個人就唔太推薦新手一黎就用遠程攻 用起上黎唔難 但用之前要了解件武點先勁就多啲野學
而且要買彈 買瓶 會窮

練緊錘
Chain 有冇教學

新手推薦赤武

唔知wow左未

Monster Hunter World: Iceborne 的Oroshi Kirin (冰麒麟) and Bloodbath Diablos (鏖魔) Icons 流出？！連最新武器進化表也放上。

鏖魔是MH界的惡夢，今次真係大獲了！

圖片流出者: Fox Invictus

【最新洩露的裝備相片】
圖1) 冰呪龍銃槍: Rare 12、621攻、紫斬味、冰屬270、孔lv4、砲擊類型是通常、Lv6
圖2) 砲術增加Lv4和Lv5:
砲術Lv4 每次攻擊增加40%攻擊力, 減少龍擊砲的冷卻時間60%
砲術Lv5 每次攻擊增加50%攻擊力, 減少龍擊砲的冷卻時間70%
圖3) 操蟲棍派生圖

Credit:

龍擊砲的冷卻時間為120秒
砲術Lv1, 冷卻時間降低為102秒
砲術Lv2, 冷卻時間降低為84秒
砲術Lv3, 冷卻時間降低為60秒
砲術Lv4, 冷卻時間降低為48秒
砲術Lv5, 冷卻時間降低為36秒

鏖魔
冰麒麟就一年前已經wow到宜家

好 唔該

有風格都難打 冇風格點算

mhw有衣裝架嘛
同埋有見切

台灣仔估呢張係假圖,
理由: 鏖魔解像度特別低

下晝有無巴打可以幫手過一過歷戰麒麟王
自己-6過過一次之後打極都係最後個區死, 淨係想要一張幻獸票換個外觀咋

幾點呀？

滅盡王好多人都卡關
而家再整隻勁d

唔夠五條龍打點算

4點3左右

依然係盾斧既天下

我炮術珠過咗10粒
都未出第二粒鐵壁珠

唔洗用劍嘅！用赤武就得喇

我平常心咁打 打打下齊左

出支炎妃輕弩送根性速射火彈，單人無裝都過到...

我第二周目喎⋯⋯唔係應該有優惠咩

咩野第二周目？ 你開小號再刷？

係二週目

岩岩玩返, 係咪應該打晒之前既活動裝先打歷戰王/刷珠?

咁我自己再試吓因為遠攻好廢玩要用準心嘅game都會頭暈

兩三個月前已經喺藍店訂咗